有無人可以俾Simon睇由6月以黎失蹤人士嘅相

俾佢認下人
睇下有無人係被送左中

咁多
點認到
認到都無人信啦

認到又點
咩人可以上去告

認到仲危險

即刻比人溶左
屍都搵唔返

push

你覺得佢地仲有無可能出返黎

要叫英國營救

9估果d係大陸住
而有參加運動的香港人
e.g.英國旗王婆婆